【大圍區選】集中票源，踢走肥莉，一句，1定3號？

仲係十五十六緊，諗住少數服從多數
希望大家都係咁，唔好俾肥莉得逞
踢走肥莉勢在必行

唔洗討論，唔洗俾原因，留低你聽日嘅選擇
(因為隔離post來來去去都係嗰幾個人討論)

鄒家成
吳定霖

推1

推2

推3

推4

唔想攬抄

麻煩連登以外幫手文宣，
以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

大家團結啲

街坊們

請投票

可唔可以放返1號係like

3號係dislike

次次做依啲間接投票有咩意思 成日想帶風向話3號贏 成日以為多民意

大圍老人區嚟㗎 八成都唔係年青人

Sorry，擺錯
大家跟返會投嘅揀返就可以，唔洗理正負評
對不起

急傳開去!!!

提醒啲籃絲 美國立了<<香港民主人權法案>> 如香港人做了些不民主行為 就如投票不是"泛民" 所有美元資產/基金/債券/股票/保臉/信用咭會被凍結。

急傳開去!!!

放低你的選擇

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請手足傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

今晚早啲瞓，聽日早啲投票

投票注意
所有人同我著紅橙黃綠青藍紫白衫
如果有人問你投比咩人/黨派，一定一定要答「建制派」，仲要加多句「反對暴力，希望香港回復和平」
乜口號都唔好叫，買包花生番屋企坐定定

請投

投吧

推

踢走肥莉

勢在必行

呃負皮

All in 1號先有機贏

大圍選區 鄒家成定吳定霖？

入面大風向係3喎
all in 3